Rolbar
======

## Installation

## Test

### Configuration BD

L'utilisateur de test doit être configuré dans le fichier etc\_test/db.php
est avoir tous les droits sur sa base de données dédiée. (N.B. pour MySQL
cette utilisateur ne doit pas avoir le droit GRANT sur la DB)

Lors de l'execution des testes la base de données est SUPPRIMÉE.

